有冇巴打覺得同港女拍拖根本係攞苦黎身

自己女朋友日日好似姨媽到咁款，每隻字都要經過過濾咁樣先講得出口費事惹到佢，最大問題係明明對方係錯但死都唔肯認架

本身拍拖都係自虐架啦

有幾多個係拍拖後做既野都係自己真心想做既先？成日要顧住個大小姐咁，打鋪機又唔得，睇場波又話唔得，又要成日記住啲乜野乜野日子又要慶祝又要有新意CLS

更加唔好講結婚果啲根本做俾人睇既，各種扯線公仔

拍到咁辛苦 不如分左佢
為乜 如果係用下面諗野 就算把啦

其實點解講到個個香港女仔都咁難頂
但我明明身邊識既女仔都冇咩人咁樣（但當然10個入面有1個半個大小姐）

我知道男朋友遷就女朋友係應該 本人亦都好中意佢 所以一直都喺度包容 咁但係都會有爆煲嘅時候㗎

講真 有嘅你唔知啫又唔係你同佢相處
唔通你啲朋友會同你講自己幾麻煩幾難頂咩
根本佢地自己都唔知
啲女對住男朋友係特別燥底